Live:民主黨議員以少於八人一小隊遊行被黑警指犯限眾令要求離開

好似話票控

咁都係新聞？

5個人犯乜鬼

25K一貫作風

有晒片，佢地可以上訴

係囉